我地係咪要考慮改變模式 由六日嘅抗爭活動轉至平日

五個月啦
我地大型遊行試過
衝擊立法會試過
18區開花都試過
勇武抗爭都試過

但以上 冇一樣野係令到政府驚
點解？
因為呢啲活動唔足以令佢短期內有大量損失

既然香港人錫身 唔中意勇武抗爭

咁我地係咪應該轉模式 就係令到成個商業社會運作唔到呀？

我舉個例

六日係中環遊行
同平日係中環遊行

一個就係令到啲鋪頭開唔到 極其量只會影響到零售
但平日 就會逼到啲公司（包括金融行業）放人走 你只要做到一兩個星期 基本上政府個壓力會大到處理唔到 做到真正嘅渣住春袋

大家可以討論下點成事 搞咩類型活動 我相信香港有好多打工仔真係唔敢罷工（和理非多）但你去指責佢地 亦係無補於事
但我相信 佢地100%支持被罷工

利申港島區返工JJ 日日想金鐘收皮唔洗返工

自推

推

我覺得可以

會少人

學生做主軸 打工仔食lunch開始join
一被罷工就會多人 eg 蒙面法個日就係咁

如果係有成效 大家覺得ok就開始搞文宣 等多啲打工仔知道先

(請承認自己的無能) 幫全香港被罷工的事前準備細節及討論

習曱甴 甴近平

罷工個日就要出埋去

甴近平

咁樣可以令到罷工個規模放大

甴近平 甴近平

好 我唔返工同你平日出黎
死咁多人啦已經
我唔知仲有咩好講

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

絕對要啦, 直情係打破樽頸位一大關鍵

11 11 星期一 7:00 18區開花 香港人正式推動革命巨輪！

係！支持。。日日中環

平日既抗爭係可以，但係唔可以平日都特定時間地點，應該將抗爭既概念融入日常生活。

例如叫口號，就可以當係打招呼咁找完錢加多句。
譬如：「早晨，光復香港，時代革命。」

學校攪活動就整多d抗爭既象徵物/象徵顏色既裝飾咁。

都岩嘅

西方啟蒙運動為美國獨立、法國大革命打下基礎，擊倒君權神授，進入由理性主導嘅時代。

香港並未經歷任何文化運動嘅洗禮，港豬、大陸新移民、封閉思想之人，依然多不勝數；每次民主運動都會有人醒覺，但仍然未夠！

「一場革命能辦得到推翻個人專制或一種壓迫，但是它絕對”不能實現思想方式的真正改革”。」

所以我想香港是否需要在民主抗爭中，開展新文化運動，參考五四運動、啟蒙運動精神，為香港進行「思想改革開放」！Ideas are bulletproof!

看見幾個唔錯嘅口號：
外爭港權，內除港賊
要有勇氣運用你自己的理智

John Locke,1632 – 1704
•主張政府只有在取得被統治者的同意，並且保障人民擁有生命、自由、和財產的自然權利時，其統治才有正當性。
•洛克相信只有在取得被統治者的同意時，社會契約才會成立，如果缺乏了這種同意，那麼人民便有推翻政府的權利。

同意

好多時就係交頭接耳之間做多少少gimmick就可以令抗爭氛圍更加濃厚，從而內化抗爭文化。

要

輪更制？
每個一至五由唔同月份既人SL出去遊行/集會
以下星期為例（11月）
11號：1月
12號：2月
...
15號：5月
18號：6月
19號：7月
...
22號：10月
25號：11月
26號：12月
27號：1月
如此類推

去中環金鐘尖沙咀 lunch hour開始 越多人係室外越好
目標引狗放tg 令全世界被罷工
點睇？

push

呢樣真 其實好多人都好嬲 返工好多同事都黃 會一齊屌黑警
但佢地未必會罷工 原因就係有D人真係冇左份工會供唔到樓/養唔到屋企人
要成功 必先被罷工

一開始係少人，但只要一有大d活動，中環公司十間九間都會放人走，到時就聚到人，就係咁！

同意 推

美國搞人權法案令到政府同中共驚
特首同中共即刻講野

無錯 睇返蒙面法個日 中環ge主力係邊度黎???
係打工仔呀
只要release到我地呢班人出黎 就唔怕會少人

星期五lunch
D車塞死水炮車即時無用

唔可以淨係靠美國, 香港本土抗爭先係主線

平日香港人最鍾意番工

六日根本打擊唔到香港個經濟，一至五打會有效啲，幾時返去6.7月咁，根本都未入運動個狀態。

支持一至五搞

中唔中你地計好呀，兩次罷工都無人響應，之後返去比人洗屎忽咁

本土抗爭 外國戰線 缺一不可
甴近平

this fit shit

根本交通塞左就玩完

推空氣

黎明行動, 試想像平日朝早7點開始, 可以影響好大
股市都有機會開唔到, 主要幹道塞哂, 狗車入唔到
地鐵無限咁多人掩護, 無得停駛

支持

當日連著裙仔OL都幫手set rb. 無錯香港人係咁廢嫁啦，你唔好旨意大家會主動罷工，但我相信你搞到中環被罷工就一定唔會有人怪你！！

中環金鐘啲firm叫你wfh

推100次

入嚟睇下先啦

輪更制！可能係全港最大既公司
輪更制既精髓就係
一日假/射波都可以參與
邊日得閒而，突然心血來潮既話
就可以出嚟啦，你並不孤單
豐儉由人😘

地點到時會即日投票
轉場都係會即日投票
唔會俾狗有時間，準備好等我地

所以大家要Set好鬧鐘，準時投票😘

但參加人數統計就會係行動前一晚投票

拉多啲人入嚟啦！

麻煩曬大家🙇‍♂🙇‍♂🙇‍♂🙇‍♂

有冇聽過輪更制

輪更制！可能係全港最大既公司
輪更制既精髓就係
一日假/射波都可以參與
邊日得閒而，突然心血來潮既話
就可以出嚟啦，你並不孤單
豐儉由人😘

地點到時會即日投票
轉場都係會即日投票
唔會俾狗有時間，準備好等我地

所以大家要Set好鬧鐘，準時投票😘

但參加人數統計就會係行動前一晚投票

拉多啲人入嚟啦！

麻煩曬大家🙇‍♂🙇‍♂🙇‍♂🙇‍♂

朋友入嚟睇下啦
返shift,射波，放假都得

輪更制！可能係全港最大既公司
輪更制既精髓就係
一日假/射波都可以參與
邊日得閒而，突然心血來潮既話
就可以出嚟啦，你並不孤單
豐儉由人😘

地點到時會即日投票
轉場都係會即日投票
唔會俾狗有時間，準備好等我地

所以大家要Set好鬧鐘，準時投票😘

但參加人數統計就會係行動前一晚投票

拉多啲人入嚟啦！

麻煩曬大家🙇‍♂🙇‍♂🙇‍♂🙇‍♂

同埋其實唔洗好多人，有幾千人已經好足夠，狗夠膽係中環放tg絕對係經濟攬炒

麻煩幫推
散個理念出去

同埋我地需要第一次 有第一次就有第2次

有興趣入嚟玩下？

輪更制！可能係全港最大既公司
輪更制既精髓就係
一日假/射波都可以參與
邊日得閒而，突然心血來潮既話
就可以出嚟啦，你並不孤單
豐儉由人😘

地點到時會即日投票
轉場都係會即日投票
唔會俾狗有時間，準備好等我地

所以大家要Set好鬧鐘，準時投票😘

但參加人數統計就會係行動前一晚投票

拉多啲人入嚟啦！

麻煩曬大家🙇‍♂🙇‍♂🙇‍♂🙇‍♂

一向都應該係番放工時段搞，只係冇幾多次聚到多人